(代post)朋友設計左幾個logo比自衛隊，比d意見

可以改，大家比下意見

簡潔啲好啲

唔用山得唔得？
不如用龍？

同意用心，但簡潔啲會好睇好多

自膠，用山

唔要光復香港 時代革命

口號野隨時宜變更

【文宣設計入】整咗個發夢撈稿，文宣組設計組同我入嚟！

巴打之前有人畫過簡化版豬嘴人，你睇下o唔ok??